病人編號2099=播毒師

洗唔洗一日去咁多地方
咩職業呀呢位人兄？

砵蘭街

嘩。。。

香港一日遊

一日去幾間酒店又去砵蘭街

Btw 伙食工業GLO超級大黃店

可能衛生署未拎齊詳細日期資料
之前七一銅鑼灣連食4餐藍店個case都係隔幾日先update返係分開幾日

做速遞？

係咪送貨

係咪foodpanda黎？

原來

手足

去酒店同砵蘭街開工

真心想知咩職業
真係唔做送貨都走唔到咁多轉

好波 周圍去播毒 藍店今次冚家剷

女 36歲
發病日期：7月14日

2099

個共通點會唔會係麵包？

叫雞群組

生活多姿多彩

學呢招

應該係送貨

係咪速遞員來

呢個含家產

乜戲黎？

伊波拉病毒

似外賣師

佢都幾忙
一日之內港九新界都去晒

做外賣做到走勻港九新界送外賣都幾勁

返火炭成日去金悅軒同Fooody食飯

似係送貨或者sales, 正常人都幾難一日去這麼多地方

咁chill

外送茶

點樣一日去咁多地方

保險

一日去咁多地方

外賣唔會一日去咁多唔同區
Pickup , gogovan 嗰啲就有可能

聚餐？

上門服務

似保險

似係送貨
伙食工業中心 同埋咁多餐廳

外賣師

佢餓左好耐咁

叫雞師

利害

痴撚線 一定9up隨意門咩

PTGF
又酒店又住宅

如果日期冇錯
14號發病22號仲周圍走

Ocamp city hunt都行唔到咁多度

383號係太子運動場道口, 嗰個位有雞叫咩

可能係神秘顧客

真心似送貨
又酒店 又餐廳 又工業大廈
邊有人可以一日食十幾餐
唔通副刊記者 要做餐廳介紹 一日去曬咩

女人應該係保險/行街sales啦

係邊度可以睇

唔同區喎

51頁

推到佢仆街

我買送貨 有無人跟

即係佢22號確疹定係22號去咗咁多地方？

速遞師?

22日一日已經去咁多地方，
如果14-22期間日日都係咁就PK，
希望01狗見到此post查下2099咩料

屌你老母去乜撚嘢伙食工業

雞？

好強
有神快拜

漏左又一城同東港城

蒙晒臉都中毒！？

未叫過唔知

就算分開幾日都好多

一日去14個地方
係工作關係定真係鍾意周圍去

下次懷疑自己中招嘅話麻煩 去一去各區警署

去完餐廳去大廈
真係似熊貓袋鼠師

似保險狗

唔通係專做上門既免檢疫北姑港共又如實話你聽咩？

港九新界全部去晒

真係送貨嘅話都好d 起碼自己揸車 唔係坐公共交通工具

果個係報告日期啫, 唔係到訪日期.
睇慈中果行就知.

BTW, 2/7 黃大仙新光中心 可能至少有一個喎

嗰個可以係報告日期嚟呀
即係22 號先問佢
而佢話之前去過呢幾度
唔係22號去

lm

咩網

有無諗過係9up

食品材料運輸？

病左仲大熱天時周街走
如果佢係做野咁真係要問下有冇咁需要搵錢

似送貨

Why 01

似係食物送貨嗰啲

係咪順豐外判工呀?

Dealer黎？

都幾chur

一日去咁多地方除左佢係送貨佬 真係唔知點解一日可以去咁多地方玩

佢應該係送食物根據佢去d地方...

運輸

攬炒師

推香港獨立 唯一出路

似渣貨車送食材

痴撚線

原來係做愛師

人兄

似跑數保險或基金佬，去咁多cafe。

唔入狗署有閪用咩

去警署啦屌你

call g?
一日起幾次機咁撚癲

你啱啱
不過去過我成日去果間伙食工業

國安法，又拉得

秒左

保險雞

可能佢真係有個弟弟呢

肺炎速遞

似係送貨俾餐廳/hotel

Wtf?! 去咁多餐廳，前世食唔飽啊？

返工都要比人屌播毒

港九新界東都去埋，佢好得閒咩

送貨？

22號應該係出報告果日
去既地方未update就會先用出報告confirmed果日

絕命毒師

攬炒師
支持

外賣員？

Sales？ 去酒店Sell咩？ 月餅？

做保險？

其實d 人有病徵，佢一日未有結果都仲係會週圍去。
同埋好多人跟本唔覺得宜家疫情好嚴重，
仲係會出街爆房開party.
所以跟本哂氣

36 歲女 ？

推願榮光歸香港

香港九龍新界冇得避

高清版?畫面咁清既

Push

我估地產仔

啱啦 去埋noc啲藍店

去完再去基隆街再上酒店，一晚連入三球，大顯帽子戲法

一日去唔去到咁多地方

屌你老味
佢用隨意門？

似送貨
外賣唔會去咁多個區

似洗碗/食材公司貨車司機/跟車

一定係反政府
零成本抗爭

送pizza遮，所以先播到周圍係

Viruspanda

公屋女人周圍去打卡

一名居於耀安邨耀平樓的36歲女患者，清楚交代潛伏期內去過17個地點，足跡遍及港島新界似staycation，曾光顧多間「打卡」熱門餐廳，包括中環IFC Duck & Waffle、NOC coffee、西貢海景西餐廳等，亦曾到訪旺角帝京酒店及馬鞍山海澄軒海景酒店。

CLS

一日食十餐

好啦

有錢無命享

Cls
睇返係話個
36歲，住耀安村既女人
確診當日周圍去

up

咁既時勢仲周圍走 真係累人累物

個表其實好似有寫「報告日期/ 最後到訪日期」
可能係7月22報告之前去過既地方
唔係22日一日去咁多地方？

佢係講明係22/7當天去過既地方

含撚了佢去過我個屋苑

似係運輸

烚鳩我？

佢住公屋36歲中女
點解可以咁有錢

有錢

攬炒手足黎喎

點解唔去狗屋？

條友係唔係知自己中左招
專登四圍去
好心係就狗屋一日遊啦

知自己中咗，入院無啖好食，食飽先入去

正常都周圍走啦
唔通你知自己就死，會企係殯儀館等死咩

啱啱話係做文職

記者: #2099 去過兩間酒店, 全港多間食肆, 做咩職業, 係咪速遞員?
張竹君: 不是速遞員, 文職, 比較多活動

肯定做雞

週圍走

36歲雞

會唔會係Office boy

文職去人地Home 做Home Office

屌 想像唔到一日扑14次野 仲要行勻全港九新界

其實點解唔講得？

做咩唔講清楚佢做咩？
國安呀唔通

又西貢又中西區，應該係的士佬

比較多活動

去完ifc去西貢city hunt都搞唔掂

呀雞？咁清嘅？

多姿多彩

的士佬有機

我9估可能係敏感啲嘅職業
例如黑警，國安，法官嗰啲

認真有可能

似送西比人屌

似係

睇佢返咩工啦
可能佢負責維護國家安全呢

係敏感嘅唔寫落個表咪得
寫少啲鬼知咩

連登過去24小時被沉底既熱門post
想連登好請幫忙推返上去

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

做雞 搵客仔唔得既

係咪啲Foodies KOL啊

佢好鐘意cafe喎

大把阿叔去叫雞，確診左都唔會報，條女太天真

應該唔系一日內去曬，不過好似係記錄左佢比資料既日期，但係詳細日子無資料

點睇都似外賣仔WOW

如果唔係速遞，一日都食好多餐

雞黎講去太多工業區了,除非係...正職OL+PTGF

張竹君解釋，2099號個案並非外賣員或是速遞員，只是一個普通文職人員，而患者又有太多活動。張表示，患者是在7月14日感到不適、17日才交樣本，發病後確實是去過很多地方。

可能真係 OL + PTGF

今日張竹君有講係文職工作

#2099為文職

一日行曬港九新界咁多酒店商場餐廳嘅文員
可能係賣床單嘅保險女

做文員都咁撚野性，去四，五處都唔過份，屌佢去左成十幾個地方

PTGF/BF?

菲林呢質素